{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006127",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "앤드디"
    },
    "text": "こんにちは！アンドディー(and.D)カフェです。 すべてのデザートは生地から直接作って毎日焼きます。 コーヒーはもちろん、ドリンクやデザートも一緒にお楽しみください :)アンドディはペット同伴のカフェです。 他のお客様がいらっしゃるときは、必ず首輪かハーネスを着用してからケアしてください。 団体注文は気軽にご連絡ください。 メニュー:みかんエイド、5,500ウォン/みかん&ヒビスカスティー、5,500ウォン/アンドディーコーヒー、5,500ウォン/バスク·バスク·バスク·バスク(基本)、3,900ウォン/ブルーベリースムージー、6,000ウォン/イチゴ·スモアクッキー、4,200ウォン/スモアクッキー(チョコ)、4,200ウォン/ピーチ(桃)、4,300ウォン/チョコ·ミント·グリーン·チーズクッキー(ピンク·ホイッシーナン / ブルーベリー)、000ウォン/フィナンシェ(フィナンシェ)、2,300ウォン/チョコチップクッキー、1,600ウォン/スモアクッキー(ロータス)、4,200ウォン/アンドディーティー、5,000ウォン/ハンビスカス&白香果、6,000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "お店の名前は何ですか？",
            "answer": "アンドディー(and.D)カフェです。"
        },
        {
            "question": "お店のデザートはどのように作られますか？",
            "answer": "すべてのデザートは生地から直接作って毎日焼きます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "はい、アンドディーはペット同伴のカフェです。ただし、他のお客様がいらっしゃるときは、必ず首輪かハーネスを着用してからケアしてください。"
        },
        {
            "question": "団体注文はできますか？",
            "answer": "はい、団体注文も気軽にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "みかんエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "みかんエイドは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスク・バスク・バスク・バスク(基本)の値段はいくらですか？",
            "answer": "バスク・バスク・バスク・バスク(基本)は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スモアクッキー(チョコ)の値段はいくらですか？",
            "answer": "スモアクッキー(チョコ)は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィナンシェの値段はいくらですか？",
            "answer": "フィナンシェは2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アンドディーティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アンドディーティーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンビスカス&白香果の値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンビスカス&白香果は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 330
    }
}